方國珊遭入稟申請破產明年1月訊

剛成功連任的西貢區議員方國珊，即遭債主已故地主何淑明的遺產管理人關雄盛入稟高等法院申請破產。根據司法機構網頁顯示，案件已排期於明年1月15日聆訊。

方國珊今年七月被高院裁定在村屋發展計劃涉及不合法「套丁」，法庭下令她要將涉案土地歸還予已故地主的遺產，及就佔用土地和建成的村屋，向地主遺產賠償82萬港元。

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

套丁珊（破產）

屌 個顏文字

推

唔得咁㗎哪吒仔

搵返我啲舊post成日鳩用

唔爭氣扯左
其實依家都好正

嘰嘰

恭
⊂_ヽ
＼＼ 喜
＼( ͡° ͜ʖ°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼你
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼呀
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

有聲

82萬都比唔起？

咁撚重口味
我只愛驊女

我諗民賤聯老閪都會嘔比佢

你出錢幫佢贖身

癲美

好耐冇見你個華麗留名

認真，中國珊有車有樓仲要係做工程，點會無82萬

又貪人地對奶

好耐無派腸

懷念小美.jpg

講起都。。。

推撚到中國珊仆街死

當年選完立會又話唔撚再選，死唔斷氣又衝出嚟

咁大個人 82萬 都無

佢同保皇嗰堆反左面架喎次次都係鎅返保皇票

我以為得假博士唔妥佢

個車位都唔止

你D相好

好仆街

屌,成個方力申禁樣

衝

屌

家明

哪吒率囚妖害人

幾令女

咪天真
點只一個債主
起丁屋嘅建築費至少六百
再加套丁「手續費」、利息...
起完或者一半，點知唔賣得！
死得啦

有無聽過有啲人買完名牌銀包無哂錢

用樓同銀包比，你真係short short地

好似話要賠好多間屋比人？

驊女>中國珊

當選後破產仲有冇得做

其實佢幾靚 以前

82萬都申請破產？

以前好似幾正咁
而加變撚到咁ge

按法例破產人士不得擔任公職人員，需進行補選。

做咩自問自答

比錢佢會歸邊

認真咩。。。

應該唔只

咁撚樣都叫幾正，你屌埋我個份

依條友點解會連任到㗎

唔想扯，但扯左

樓都可以按
車就算吧啦

睇隔離post話有人介票

好撚嬲喎

唔記得轉ac

如果方國珊冇咗議席要補選嘅話
唔該陳展浚唔好再死出嚟界票

佢好似選撚左5次立會都入唔到

臭名遠播啦條肥鳩

係
20年

呢個又你ac?

佢大把錢，鬥氣先唔還果82萬唧，咪諗住佢真係會破產

Congrats you ah na ja

支持方國珊繼續選立法會
界票界死保皇黨

係
佢好似成日都係高票落選

淨係呢張相wo
唔掂咩

如果開一堆ac
自己扮討論會唔會好癲

我記得佢個易拉架有括住方國珊（哪吒）
On99

2012年搞到同龐愛蘭工聯會攬炒
2016年又整死bill up

哪吒決定削骨還父削肉還母都唔會還82萬

咁又真係功不可沒
當年坐6望7

想屌佢隔離嗰個

清都幾能癲

巴打認真咩

因為佢做過哪吒
梁天琦（暴徒）（反中亂港）

Hehe

後生真係幾正
好過大美人

走啦你

幾時組團去開香檳

得老人先識佢哪吒

呢張相又pure又true
而加真係

幾甜美呀 😂😂

屌你班友咪再J哪吒

咁都叫靚，成個林匡正咁

張圖中二到

CLS
套丁 套到破產

屌
⊂_ヽ
＼＼ 您
＼( ͡° ͜ʖ°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼老
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼母
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／臭閪

me?

諗起都想飲奶

因涉套丁須向地主賠82萬將面臨破產而被網民強烈恥笑的區已完方國珊

今日見到

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

補選等何梓聰挽救康城

錯哂位

要補選幾時開始？

利申 港豬

shittt

快啲收皮啦中國珊

ching你即刻同我扯啦

一係嘔錢 一係嘔議席

借個位
［長期置頂］行動集中討論區

其實小弟都唔知，要等法律jj解答

上次佢係小巴門落廣告
寫住開門見珊
一閂小巴門就見到佢個樣

笑撚咗出聲，咩屎橋嚟

熟女都幾好J

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／

工聯會都推就知唔係好野
拜拜啦方國珊

小美，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ACC發同樣的話給你看

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

你地要求係咪咁高堅靚, 仲要冇ps冇濃妝

希望糖妹老左唔會成個方國珊咁